{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043373",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=76325&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도햇빛풀빌라키즈스파"
    },
    "text": "全客室は丸窓オーシャンビューで海の上に落ちる夕焼けが鑑賞できるプールビラです。 プールビラ内には四季折々楽しめる疲労回復に良いスパ客室があり、バーベキューパーティーも可能です。 周辺にはハルミ島が車で2分の距離にあり、ガラス島博物館は車で6分、パダヒャンギ(海の香り)樹木園は車で25分の距離にあります。 入室は午後5時で、退室は22時以降です。 客室はプライベート温水プールビラで、ぬるま湯を20,000ウォンで利用できます。 プールビラ客室は入室から2時まで利用可能で、水着と水泳帽を着用してください。 プールは夏季に運営され、乳幼児を同伴したお客様は安全事故にご注意ください。 卓球台、ビリヤード台、レトロゲーム機も備えられており、バーベキュー施設としては個別野外炭火バーベキューと個別室内電気グリルバーベキューがあります。 最大人数超過のため入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 未成年者は保護者同伴なしでは利用できず、客室内では火災危険物質を使用できません。 ゴミは分別して指定された場所に捨てなければならず、情報はペンションの事情により変更されることがあります。 オンシーズン中に一部の客室の料金が変動することがあり、プールの運営も天気やペンションの状況によって変動します。",
    "QA": [
        {
            "question": "このプールビラはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "全客室は丸窓オーシャンビューで海の上に落ちる夕焼けが鑑賞できるプールビラです。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺にはハルミ島、ガラス島博物館、パダヒャンギ(海の香り)樹木園があります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は午後5時で、退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "温水プールビラの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "ぬるま湯を20,000ウォンで利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールビラ客室の利用時間は何時までですか？",
            "answer": "プールビラ客室は入室から2時まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ運営されていますか？",
            "answer": "プールは夏季に運営されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューパーティーはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキューパーティーも可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はどのようになっていますか？",
            "answer": "個別野外炭火バーベキューと個別室内電気グリルバーベキューがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方はどのようになっていますか？",
            "answer": "ゴミは分別して指定された場所に捨てなければなりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 407,
        "QA": 328
    }
}